說好的 Super Mario Run 呢 ?

日本時間 已經係 17:46, New York 時間已經係 3:50
仲唔 launch !

16號喇喎老細